公益金開始識玩social media

係fb睇到伍家謙搞直播

原來便服日搵左好多page同人黎搞直播

個idea幾好

link：

冇人睇？岩岩見到方丈同李彩華

咁hard sell..

好少可有機構識玩sm所以分享下姐